一位修女既忠告：對社會最大既報復 係比心機讀書/做野

唔係反對一直以來既運動，
而係希望大家，特別係學生同岩岩入社會既年青人，
除左做緊既野之外，可以做得更多！

讀更多書，考更好既成績，工作有更好既表現；
要係呢個社會爬上去，
由內部直接改變呢個不堪既社會。
由私人企業，黃鋪藍鋪，去到政府工，
一個一個咁去佔據哂廢老藍絲們所有地位，
推翻過去既迂腐。

有心理準備，
呢場抗戰唔係一頭幾個月，
可能係幾十年，甚至係一個世代！

光復香港，時代革命！

自推十連

推

推推

推推推

推推推推

08年新疆爆左場大

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

08年新疆爆左場大野。唔使十年而家新疆變左集中營

推推推推推推推推

所以係我地仲有能力，2047前
要搶佔一切社會地位
係一切！

喺依個制度上位既 只會變魔鬼...

就係冇機會比人爬上去先....

到你爬到上去 咪又係同中共一樣咁黑

又係嗰啲加入體制去改變個體制，真係好on9 sorry。係呢個制度下，你入到去、上到位，你冇得揀，你都會變成其中一隻魔鬼。

例子多的是。有民主派入撚左政府，最後變成點？諗深一層佢又可以做到啲咩？
中共口講嘅改革開放最後又變左咩一回事？中國有冇民主到？黨內嘅真改革派係黨入面有咩下場？

所以最好嘅方法就係要直接推反佢、重建

雨傘後入咗狗隊果啲

我無能力評論有無用，會唔會變魔鬼
我個人既解讀係推翻可以繼續推，
要搞三罷定一切行動都無問題，
但有幾手準備永遠唔會蝕底。

無錯，要求係好高，係會辛苦死人；
但要諗下班廢老，班高官點解咁目中無人？
係地位，係身份，同時係佢地既弱點。

唔知你地有無睇過鋼鍊？
我諗修女講既野大概係似馬斯丹上校果種諗法！
唔係勇武愛德華唔好，而係講緊點樣去改革成個社會

位，點都要有人去坐。
我希望既係我地去頂，而唔係果班垃圾離地撚。
到有一日我離左地，
都希望社會制度既改革令其他人可以推翻我。

呢個都可以係一個時代革命。

你呀修女都就快要由信耶穌信上帝變為拜習帝啦，照你講法咁樣都應該都叫改變左既

新疆? sorry，今次如果衰左後最遲2年內應該會變到咁，仲想老調重提叫人制度內去改變都on99，一黎冇時間二黎開始換血只上虫國人奶共人三黎喺裡面俾人發現你係異見小則邊緣化或炒大則mark埋你名迫害，唔成為佢地既施虐者根本生存唔到

講得出咁既野九成離地到唔知而家已經唔係now or never咁簡單，係now or hell呀

幫你推呢個
曾經都有同人講過呢個point
要做有stake嘅人 先有更多力量
另外就係教育戰 身體力行
要明白黃藍立場一旦成形好難改變
我地只可以教育下一代
試想想二百萬人嘅下一代都係黃
咁我地就有多一百萬人嘅力量

這是一個公平公正，人人有向上流機會的社會的說法。相信今後，本土人仕除了搵錢，冇可能入重要公職。

我認同要讀好書
但唔係為咗加入建制囉（原因上面都有人講）
而係讀書真係可以令你個邏輯思辯好啲，諗野正常啲，個眼界闊啲
今時今日好多藍絲都係因為無讀書先至咁腦殘

收皮修女

老共都知
所以好快揾班人落黎做高層
港共政府都會繼續狂起公屋沖淡人口
啲後生仔做哂夾心階層

你睇而家啲商家佬好多都跪，冇腰骨可言

我同你一樣都係咁諗
我都爭扎左好耐開唔開呢個post

知唔知一個政權最怕係咩？
知唔知新疆之前有個地方叫西藏？
你知唔知中共點樣控制佢？
西藏被逼開放外族人同西藏人結婚生仔，
享有特權，流放達賴。

係咪好熟面口？
中共都係行緊佢地既時代革命架咋！
控制你既後代，催殘你既思想。
因為長命，係所有政權既優勢。
你地拉左死左，
少一個就係一個。

宜家唔係叫你放低現有既行動，
修女既意思係想大家精神上更加堅韌。
有一日爬左上去，可以抗衡魔鬼既同時，
自己盡量唔好成為魔鬼。

佢唔係話唔啱，但佢離左地
用左廿二年前嘅制度同而家比

而家香港後生我相信係無可能上到位
就好似而家我做緊嘅中資公司為例
Even 你做到上manager, 但最後所有決定都要同一個由中國落來, on99嘅阿公交代

遲啲大型港資會唔會變成咁 自己諗啦

所以呢一堆野都係我地香港人要去抗衡既野
如果唔係 香港人比人拉哂殺哂
成個運動最後只會變左加速中共侵佔香港

無錯 制度（建制）係一樣好壞既野
但每個社會都存在著，位總係要人坐上去
但咩野係民主制度？
就係有一日我同人民背道而馳，
你有推翻我既能力，
都係宜家我地爭取緊既野。

講出黎唔怕人笑
人治社會無關係你想上位？
警司都拉你落馬啦 on9

但香港係會比一班唔讀書既人付予權力 地位
你愈讀得多書 愈明事理 愈痛苦

誠哥一樣要比人屌啊，
教育局局長都要比人屌啊
依家根本爬到上去都冇用
一樣都係比人批鬥

你講得岩
我都就黎3張野
上面果班一日唔死我豬都上唔到位

但佢地總有一日會死
我要比舊時更target上面既位
一間公司可能做唔到咩野
但100間 1000間呢？

你唔上去，
又係比班離地廢老藍絲坐上去，
甘心咩？

同時，
我地要支持黃既小店（經濟），黃既歌手（文化）
要壯大我地呢一個版塊，咁先有更大既話語權

唔好再講無可能呢啲咁傷人心既說話，
就好似3個月前好多人都覺得無可能今日香港人會進化到咁。

信念 同 耐性。

on9。

好多人以前都係咁諗
但係呢個體制下要上位首先要不擇手段
要放低良心
係咁既狀態下上到位仲係唔係原本既自己?仲係咪能夠保持初心?

但我唔會推翻誠哥，我會推翻教局長
因為前者係一個成就，後者係一個職位

人無論係咩野位都會比人批鬥
和理又會比人批 勇武都會

但會比人批鬥，唔代表就係無用
正正因為果個職位地位身份重要
先容易比人批
更需要去搶佢番黎

到時變哂國企你點爬都無用。

以前未必得
宜家大家既良心已經被喚醒
我覺得有可能

時代革命。

所以點解要入去改變個企業？
一個人係做唔到，一個社會既人去做就有可能。

你早廿年講就得，2047前唔得大家等送中

反共同報復社會分清楚未
修女

呢個理論是基於社會公平公正 機會均等情況下先有用
選舉 人地都可以用種票 餅票 收買選民 DQ你
私人公司 私相授受 排斥異己 唔埋堆難上位
公務員 直頭洗腦 加高層是中共直接授命
各種手段打壓異見人士

根本香港成個制度比中共玩爛左 除左推翻佢 無另一樣路
香港已經被中共癌 擴散

痴撚線

所以唔係否定推翻 反而係要推動推翻
但就算今日推翻左 位都係要有人坐
我希望係我地既人坐
而唔係藍絲唔係廢老
為左呢樣野
人人都要有準備

會打得出呢段野既，不如你係屋企絕食抗爭啦
果然返得教會既個腦都係怪怪地

係依家既制度堂堂正正爬上去唔易，剩係議員DQ 一事就睇到政府對異見人士既打壓。要上去，香港人一定要團結。

無錯 一定要團結 要比舊時更團結
香港人已經無分化既條件

Agree
上得位，你一定有野俾人拎住

如果要你放低你原則 立場 和良心 做佢地的自己人 一起打壓異見人 先比你上到位 你願意嗎？
眼看國泰 匯豐CEO 都被中共拉下馬
社會根本容不下異見人士
你要坐高位 就要聽話

我唔會怪你
但我會尊重係屋企絕食既人
今天沒有分化割席既理由

陳伯都係由絕食走到企前線
到宜家佢比popo虐待
你又去左邊呢？

一位耶蘇既忠告：對社會最大既報復就係攬炒

投胎最易

唔想上位既
我都有講
你咪去支持黃店 黃藝人
要去支持佢地 佢地先可以企得住去發聲
發聲就會有影響力

坐以待斃
最後都係一樣比中共一個一個打壓

Pish

其實唔明點解連登咁多post 阿叔話/ 阿爸話/ 修女話
長輩/ 有宗教背景人士講既野就有說服力啲？
所以革命就係由下而上推翻權力
點解一邊叫時代革命一邊要迷信比自己更有權力/ 更 empowered的人？

已經做緊

但呢個社會係唔會容許我地上位
我地可以做既只有推翻呢個政府

怕係等你讀完,新疆化早已完成,修女早被當激進恐怖份子處理咗.

一早諗過 喺其他地方可能行得通 但係你係唔係唔記得咗2047

天主當年未又係同埃及攬炒
最後同成個世界攬炒

跟本就唔係阻止攬炒阻止推翻
而係要大家再諗遠啲

對社會最大嘅報復? 呢個係修女咩?
抗爭爭取公義係對社會最大嘅貢獻,點會變咗報復? 好明顯係藍屍狗扮和理非.

我好肯定講
華人劣根性就係大染缸
入到去跟本只可以食人血鏝頭
仲同你爭取民主

我諗好似民間記者會咁掛 要先講述自己身份
最少宜家呃到你入黎睇
不過修女係同路人，唔算上位者
修女就自稱係眾人同天主既僕人

咁撚離地
宜家就係爬唔撚到
On 99

讀咁多書咪又係比冇讀過書既黑警打

我係最前比狗咬，係你涼住冷氣係屋企睇直播果畫面上面

你係咪出來行完返屋企唱今天我，
覺得自己為抗爭出左好多力果堆？
完全無法想像任何有智商既人係呢刻仲叫人努力讀書

你唔係唔怪我，你係無資格怪我
唔係你唔割我地，你地先係freerider呀左膠和理非

唔係話唔岩 但過多廿年都換哂血啦
果時香港d私人工又好 政府又好
上司全部大陸空降 你讀書叻撚有用咩
仲要今次輸 中共真係比個集中營你嘆呀
依位修女睇黎都幾不食人間煙火

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

Sister Lucy?

唔係紅底點上位呀 比卡超咁嘅廢人都做到高官就知

然後染藍

弱智

家下D豬乸藍屍狗真係好撚賤,乜柒都要假扮同喬裝.
不過從呢條臭西講嘅嘢可以睇到,對家係好希望有部份人可以早早散水.
問題D示威者有兩樣嘢.
齊上齊落, 義士唔係condom
我諗藍屍狗亦無辦法令政法委或習總網開一面先講D咁嘢,議案既然可以撤回,亦即自己政策失誤,為此而產生嘅被告,係應該全數釋放.

上咩位先？
政府位不了

只要有呢個政府，有呢班黑警，除咗革命講咩都無撚用

仲要係呢個人地定嘅遊戲規則玩？
你覺得有得玩咩？

果然係低能兒童

我唔知你係咪咁純 但如果係我我上到位有錢有權 通街都係私竇黑錢 我會去有幾多女玩幾多女有幾多錢賺幾錢 你估我仲理唔理你

唔會
利申 一至五返工 +夜校3/4日，六日發夢

我地係前線食緊水炮子彈果陣
你就係教會到涼住冷氣話為我祈禱
之後仲同我講互相尊重不割不分？

我屌你老母啦，咪撚下下以為自己做撚左好多野啦，你乜撚都無做過呀左膠

俾人同化

對香港社會最大報伏，
用香港教育資源，
係香港競爭對手度佔一席位

5年前，好多人都咁諗.

今日，佢地做緊防暴 , ot錢 $100k up

弱智， 不如馬斯丹跪係度人造人， 父親大人理性溝通 唔推翻現有體制， 你永遠無玩的資格

屌你老母你真係冇改錯名，低能狗閪，唔好叫修女喇，叫修皮喇好嗎？你老母之後比人強奸唔洗報警喇，等佢既愛滋花柳就報復毒鳩死強姦犯

而家係原有制度完全不公義,制度崩潰呀

一個完全想將你貶為次級民族既政權仲想滲入到一個話事位置? 你仲諗住有下次? 仲諗住可以喺最擅長滲透戰既極權之下可以避開監察生存到而唔會成為其中之一? 你有冇諗過真係有當初日日參與雨革長時間留守既人入左狗隊後今日變左發癲扑人既畜聾

教育營口臭唔講，佢最終再唔順成族剷平你都仲得，唔係香港有個攬炒價值一早已經係咁

某程度上土共仲恐怖過nazi，佢對國民異見殘忍痴線得黎亦都好擅長洗腦監察奴役，擅長做無賴，見強亦都識縮得把西口up，佢最怕既只係有外國勢力喺未完全掌控前介入引發連鎖，而唔係你口中既滲入去

如果今次衰左，你修女過2年仲未拜習帝先算啦

離地到呢

Sharon ee 係個例子
但唔係勇武成個活動收左皮
挨到人權法
和勇不分先係我地要做

馬斯丹推翻左個體制架
你睇邊一個版本

有無咁撚鐘意返工呀

手足

係
所以兩者都係不可分割！

離撚晒地

修女就同路人？
連你係咪同路人 定係又想叫人散水既打手都唔知啦

on9
調番轉諗個意思係咪呢十幾廿年黎無人努力呀?

根本就唔係內部問題, 係外來因素剝奪緊我地
用下個閪腦都諗到啦
唔讀書果個係咪你呀修女

習近平都唔洗讀書啦

你有冇見過中國有正常人上到位？ 咁你點解會覺得香港可以？

哦

Revenge is the best revenge.

正合中共意思

許文彪：「我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺咗嗰一萬幾千。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識建築、識起樓咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個樓市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問嚇人，是但問一個人，問嚇佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一間好普通、好普通嘅樓！點解佢哋要用成世人嘅時間去供一層樓呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？」

笑撚左

不推文

On撚鳩，啲人就係上唔到呀嘛
修女咁撚離地不如去勸下柒婆

on9幾多人為左份工，轉藍

btw，嚇佢老母，WIKI果條友on99，我照Copy無Proofreading sosad

做乜鳩？

樓主冇改錯名

On9 香港社會嘅流動性係幾撚低你知唔知

咁多年黎我地無努力過咩
而家得到d咩呀
係咁容易就好

我屌你個修女喇
講得出呢個說話係唔知現實傻西
個社會 禮崩樂壞 你認為可以獨善其身?
2014雨傘入左警隊班撚屌 有無改變到個警隊???
97淪陷之後 鉛水 豆腐渣地鐵 班工程撚有無緊守自己專業???
(沙中線良心爆料 堅守專業 你認為下場點?)
班政府高層咪前港英訓練留落黎 淪陷之後
有無有所作為呀??社會制度文化 比人入侵崩壞
你認為每個人仲可以選擇自己唔做一個仆街??
作為人??反 仲可以作為人
唔反?? 咪深圳河以北一家親囉 冚家產

對恐怖分子最大既報復係加入恐怖分子從內部改變佢，
有時都唔知咁既想法係唔係幼稚

讀你老母 我hku grad 咪又係揸兜

其實你地講得好岩 的確係離哂地
我初初聽到都係咁諗
但我會覺得 未必係一個沖突位
反而係並行線黎
只係求互相了解

認為無機會 上唔到位 唔喜歡體制既
都希望可以支持下良心小店
支持下國難五金
如果有日佢地都比極權推到
我地就少左一大份勢力同影響力

咪on9 我身邊啲朋友夠讀好多書啦 大家咪係對而家嘅香港環境感到束手無策

但佢最後一段講得啱
十幾年後政治生態變成點冇人知

秒

但唔會有希望囉

睇過黑鏡 踩單車未

一直都話革命同時一定要讀好啲書
增值自己

唔明點解革命就要放棄所有嘢
唔通你唔食飯？
知識係一個人最大嘅資本
絕對唔可以捨棄

6月前或者仲岩用 宜加仲掛住讀書只會變左等住比人劏 讀讀下轉場入集中營讀

修女果然係修女
喺香港，大陸啲梯收起晒喇
其實鬼佬地方都差唔幾

孫中山讀咁多書
最後都係要武裝革命

你睇下議員dq單野先啦 點走入建制啊

14年聽到而家

傻撚左個鼻
就係而家做左呢d都冇撚用我地先要行到呢步
屌我地想日日出黎抗爭嘅？

天真到呢

仲諗住係制度入面抗爭
發完夢未

死撚開啦

共產極權主義下
知識分子同有產階級有咩下場唔洗多講啦

位就得咁多 爭住上去既又咁多人
未必人人都上到去
但呢個局勢
人人都要有準備隨時上
特別係如果有一日成功推翻左
上唔到既 就支持上左去既自己人
我提出既例子係國難五金
佢做到代理商 做到開鋪 佢賣物資比手足
大家要大大力支持佢 守護佢

你至少拎左個degree
已經有好好既準備
香港人 要團結 要加油

某部分同意，如果同學仔唔能夠衝到好前，讀好啲書，學好啲英文，裝備好自己，就算你要同外國人解釋都可以好好表達，係幫助香港既一個方法。

G phone 14年講既英文同宜家出去講差幾遠，係落過苦功

辛苦哂

如果真係咁都無辦法，證明共產黨係叻過你

所以呢兩種人士本來就係對極權既一樣武器
我唔理解咁多巴打係中共消除呢兩樣人之前
要先行一次文革

修女要唔要聽下宗教改革幾血腥

社會唔好，你讀都無得讀，野都無得做。

係 一班學生真係辛苦哂....但我地唔可以停下步伐
要有心理準備呢場可能係一整個世代既戰爭
係有無良知之間既戰爭
係互相鬥換血既戰爭

on9

你今日仲可以自由傳教，知唔知以前教會為咗信仰流咗幾多血

認同。 多讀書（唔單單係讀學校要你讀嘅書），遇到困難時都會有多啲資源，同埋都識點樣求助，冇咁易俾人老點。
就算要著草、移民，都起碼要語文能力好先生存到吧！

On99

Well said
加入左有名有利
有幾多個唔變
同埋好多嘢身不由己
睇下誠哥講句嘢都要咁隱晦就知
唔係淨係有錢有權就做到嘢
更多時係要一個機遇
天時地利人和
有d嘢錯過左就永遠唔會有

收皮啦，讀完書未又係一樣俾人政治打壓炒左你。睇下依家班政府個官邊撚個有常識

同黑警講啦，又唔做野又唔讀書。
制度不公，唔打破估制度，仲要講係制度上向上爬？
返修道院啦

敵人根本唔係佢地 而係共產黨 係我哋爬上去之前我哋嘅力量一早已經俾人削弱到零 一早俾人換晒血

我地會笑死黑警又唔做野又唔讀書
點解咁多巴打又覺得唔做野唔讀書係好？

再講一次 唔係阻止大家推翻
我唔係認為上位就係好
而係要準備自己 去參與呢場世代之戰

有能力就上去
上唔到就幫助上到去既同路人
FA都係要讀好書考到急救牌先可以上前線救手足
國難五金老闆都係搵到筆錢
同付出好大努力
先做到老闆服務大家

呀修女妳有冇上過支那生活？上完去生活兩三年先好發表偉論ok?

dse 加油

做習近平個位咪得囉豬閪

Sister ，建議你打開聖經，有幾多內容係血淋
聖女貞德唔應該打仗，應該努力上位加入英國
天主教唔應該敵視新教，應該加入新教
三十年戰爭，新教國家唔應該對抗西班牙

唔一定要加入建制體系
可以開公司開鋪
可以支持有良心既人或小店
拒絕幫襯美心富臨果D

呢啲由上而下嘅叫制度改革，由下而上嘅改變先叫革命
而依家就係因為見唔到改革可能先會追求革命
就算讀多啲書都只會係為革命論述，努力做嘢都只係為革命資源

天主教會應該感化新教，唔應該殺佢

樓主岩岩訓醒?miss左最近幾個月?仲未知點解咁多人出黎?

比你做到咩位都好，大陸要收你皮只需要被自殺/搞你屋企人/直接踢你出局，你咁諗野同大陸人有咩分別，淨係諗讀書做野上位，你個春袋一直響人地手呀，人地話唔比你上就唔比你上啦，仲話想上位on99，訓醒未呀

btw樓主睇落都係政府走狗，諗住咁就可以呃到少D人出黎?早3 4個月可能仲work既

善用不推文模式

要係呢個社會爬上去，
由內部直接改變呢個不堪既社會。
由私人企業，黃鋪藍鋪，去到政府工，
一個一個咁去佔據哂廢老藍絲們所有地位，
推翻過去既迂腐。

有心理準備，
呢場抗戰唔係一頭幾個月，
可能係幾十年，甚至係一個世代！

光復香港，時代革命！

天真到你 樓主同修女出黎做野未？

上帝應該叫摩西幫法老，唔應該對抗，上帝唔應該殺咗埃及長子

以前都會咁諗
但係當個社會漸漸唔再睇你有幾多能力同實力
而係靠關係同背景上位
就會好多人覺得絕望

睇下年年考第一條柒婆先講

你等到 共產黨等唔到

依家仲講得出呢樣野既人

一係就弱智 一係個腦仲留低左係90年代

唔認同
大家應該繼續走出黎對抗呢個極權
如果我做走狗可以令林鄭成個政府下台
我願意做政府走狗
比我一定第一時間解散個垃圾警隊先

教徒對異見者最大報復，送入宗教裁判所接受異端審問

同d 5毛拗佢地都係用咁既道理駁番我

的確係咁 連我都覺好灰心
但如果我地絕望 就係政府最想見到既野

依個理論果啲人係90年代提出，
依家咪咪變晒藍絲囉！
唔好似你個名咁啦

只有從外部推翻先有新政權，新改變！
法國當年大革命，
黑人運動等就係咁先改變到！

馬斯丹咪又有殺人造人
你睇邊一個版本

Sister 呢？
點解聖經咁多抗爭嘅
大衛唔應該殺咗巨人哥利亞

樓主訓咗好耐仲未醒。如果加入體制係有用，依家就唔使玩體制外抗爭啦，講話加入體制果班根本離撚晒地。

到啲年輕人上左位？10年？20年？
到時香港週街都係集中營
況且你覺得佢哋會比黃絲上位？？？？
你個套唔係唔好
但唔配合現實囉！！！！

負評，上一頁

都戇鳩嘅，重要企業、政府高層一早就比共產黨入侵左啦，唔係同伴點會俾你上呀

Sister!

其實唔係無道理，陰媒啲講可以好似共濟會，光明會咁佔領精英階層成個影子政府影響全球。

樓主啲concept真係好落後 開呢啲垃圾po仲係道推乜撚

推翻 同我講既野並唔係背道而馳
法國大革命完，都要有人坐係唔同位子上
先維持到今日佢地擁有既民主制度

我同意推翻政府
只係勸大家同時要準備上去
或者係將來支持上左去既同路人

你覺得對家咩都唔做等你慢慢上位？？？？

難怪要做修女

樓主個名

修女究竟有冇打過工，係個制度上生存過

而家中資差唔多都請大陸人/ NDS 做晒，上位係唔到香港人，俾盡做個中層，從來無人當你自己人，佢地都知中港兩地文化係唔同，你呢套野我5年前都咁諗過，但事實做無間道上為，首你想都未必到你， 而得都會好辛苦，甚至變埋藍絲

所以我地都要幾手準備
勇武既勇武 和理既和理
體制改革都要有人負責同維持
大家要團結 先推翻到現有既政府
對抗中共

耶穌應該加入羅馬帝國政府

努力讀書做唔做到國家主席？ 人哋小學生都做到啦， 只要中央有心换血， 你讀到學富五車 都入唔到政府㗎喇

咪係，不如問下修女
既然都努力讀書，使唔使年年考第一？
最後做埋特首？

成為元老院成員再改革

你幾個月都未睇得明？

黨鐵無事無幹道唔會停？
唔爆就無集中營？

唔好傻啦

on9?

Sister 對基督教歴史避而不談

最大問題係，你做走狗都唔會改變到任何野，同埋你唔會上到位

你真係天真到唔知點講，你都係努力訓下教，睇下過幾年訓醒世界變成點再講，你個名冇改錯

我都覺,點解唔係即刻改變呢個制度
而係要跟呢個制度玩
痴撚線既都

年年考第一，做埋特首好無？

2047大家一齊做奴隸

呀修女脫咗節幾耐呀？
係香港仲話努力讀書向上爬先有用？
鬼有機會向上爬

最後做到半死 咪又係入集中營

學生表示書照讀，革命照做
讀書係為咗成長，革命係為咗推倒不公制度重來，無衝突缺一不可
而且人其實係會從革命當中學到好多野
利申：和理非，星期一三五返學，其他時間都攞咗去去做文宣、集會遊行、補習同賺錢課金

各自爬山啦屌。

制度本身鼓勵單向教育，唔撚鐘意寫字同考試，點爬？

推你老母個屎眼 on99

訓醒未

懷疑Sister 唔熟聖經

所以你睇下我講既野先
我係支持抗爭 支持推翻

問題係
如果今日比我地推翻左
坐番上個位既又係藍絲廢老
咁算唔算革命？

要改變成個體制 都要有班肯去改變既人係體制入面

如果用番宗教去講
天主都係勇武推翻左個埃及
招攬12門徒
先建立到自己認為理想既世界

既然新制度係後話
咁就係未來的事囉
完成現今的目標先

佢係平行時空味撚訓醒？ 仲唔抗爭你到時比人滅教

笑死 訓醒未

一日有中共黨同班狗官香港都唔會有好日子過我認同努力讀書教育下一代嘅重要性，但我唔認同抱住呢種諗法就覺得足夠

努力讀書第時發圍賺大錢，你係可以第時幫到吓人自保一吓，但一樣會俾當權者打壓改變唔到呢個閪社會

十年後，你話你想喺港共做當權者改變體制，除非你勁到入黨做官位高權重，然後出污泥而不染然後果陣香港人仲未好似新疆咁俾共黨剷除嘅話

希望你仍會諗起喺2019夏天嘅初心

每人都想喺將來改變一啲嘢，但其實喺將來我地已經變得不一樣

咁可以去支持上左位既同路人

良心小店
國難五金等等
唔可以比佢地倒下

消滅功能組別
所以加入功能組別

呢個社會已經腐爛到儘，修女理論同議會改變政府一樣。
但，我覺得佢講野不無道理。例如，你去做黑警，起碼，你出去打壓示威者的時候，會多個人揸流灘，會少一個人瞄頭。
你入去做中高層，起碼少一個人白色恐怖......雖然唔知做到幾耐。
但中共咁撚無恥，CEO都炒得

乜鳩都大陸 到時到個制度唔比你入去玩啦

中學個堆藍屍阿sir都係咁教我
好懷念呢套說法

孫中山應該要加入清政府先改變清政府

照樓主咁講 大家應該去考警察？

現今 同 未來應該係要並行既
大家都係為左未來 今日先走出黎

努力聽政府話

唔好上街就係最大既報復

之後過左2047年

你既仇一定會報左

之後要學會原諒？

事實就係冇人想真正流血
咁讀書至少係可以做既其中一樣
唔通要好似藍絲咁無腦低智？
我地就係受過教育 明真理先會反抗

被黑警共匪同化機會大過改變社會

你諗住讀好書十年後就可以入建制做高層？

今次失敗左
唔洗十年就會改革商業制度
大企業可能每間都要整個黨委書記
直上中央
然後你就會睇返呢個post心諗做咩以前咁on9信努力可以上位

鬼修女

你個理論咪同啲人當初入去做黑警一樣囉！
依家咪日日打死人囉！！

唔好再咁左膠啦！

滲透透黑警社會版

你點解覺得而家抗爭者上位係藍絲？
我要求係摧毀成個體制，而建立新體制
入去改變體制？Are you kidding me?
入面用人唯親，冇料扮有料，安插自己人
有料嘅拒於門外

馬斯丹殺幾個人造人同時爬上位，
絕對唔係你所講唔抗爭只上位嘅垃圾理論

請善用不推文回覆

其實係
但警察現有既洗腦訓練太恐怖
真係會變藍屍變魔鬼...

最好都係比我做特首
第一時間解散及重建警隊

政府官員都係讀飽書
但係無良心
有咩用呢

如果咁易爬到/見到有希望爬到
而家應該會少好多人
就係講緊社會流動性低到高學歷都唔掂呀嘛
但我同意書係要繼續讀，繼續討論社科人文
如果係讀書仲係鼓勵商業同專業，思想唔改變都係無用

要上街！
唔可以原諒極權同黑警濫權

天真
你同升中四了潮文果條毒撚一樣天真
你呢套奴隸邏輯就好似話
而家俾賊仔搶嘢
自救嘅方法就係努力賺更多錢cover個loss
是咪on9 ?
個運動嘅目的都未搞清楚
而家反社會咩? 而家反共呀

Dq議員被dq前應該都好似你咁諗

我一向叫d自稱白警的人唔好辭職，有咩消息就放出來。
佢係要當自己份工已經唔存在咁樣繼續做落去，出去就渣流灘，得閒就爆下黑幕，咁就真係白警。

無阻止一切運動
只係大家要諗下將來既野
特別係推翻成功之後

所以今日先要大家做好唔同既準備

請問修女打過工未？

瞓醒未？乜佢而為而家啲勇武冇讀書咩？
唔好咁天真！連立法會議員都唔俾你選，選咗都DQ你！
而家係單靠讀書都冇用呀！唔好再FF喇！
個制度壞咗呀！而家係瀨共，擦鞋，埋沒良心，是非不分先上到位！連打死人都冇事仲會升職，香港冇公義呀！
好似修女講咁易根本唔會有呢三個月抗爭！

離地修女

比你做特首

完全唔明白點解講得咁有道理都咁多負評

User name 改得好

要有超人既意志, 先可以做到李登輝呢
否則多數都係同流合污

由呢個po沉啦，根本離撚晒地冇內容，仲推來做乜？請善用不推文

建立又好 改變又好
體制係點樣都存在
問題係 邊個坐係唔同既位子
我會希望係我地抗爭者同一信念既人
同埋我地可以擁有公投權去推翻上位又變質既人
呢個制度叫民主

我對佢哋絕對有信心
很到今日呢步唔係單靠衝動
要有勇氣 智慧 良心
呢啲嘢連政府官員都無嘅嘢

天真

食屎啦左膠

呢d廢話講左幾十年啦 仲講？

一至六返學朝九晚十二 有時間就發夢 不過就快連登都睇唔切

呢個講返就岩啦

見到Sister 被人撚

制度唔單單講緊政制，而係成個社會制度
少數既人把持住社會大部分既資源
你冇上流既人脈，唔係圈子裡面既人又點會上去到最頂層

再講，依家既事就係話俾你知，
普通至國泰空姐/機師，上層至國泰CEO, 匯豐CEO
無關能力/表現，只要立場唔一致唔肯歸邊已經可以令你企起身要你走

「民主就係有一日我同人民背道而馳，你有推翻我既能力」
乜宜家已經有啦咩？

如果宜家輸左，或者幾十年後都會有人做到頂層既
集中營入面既頂端...

On99,氹鳩小學生讀書咁

係我無能
解釋得唔好......
都係膽粗粗開post想大家傾下
如果有機會影響多一個人
已經心滿意足

自欺欺人嘅說法

係有道理，但可唔可行

就係無 所以我地香港人先要去爭取
重奪番我地失去左既價值觀

我都同意成個社會制度已經出左問題

強如李嘉誠都要比中共批鬥

如果真係得嘅就唔會有而家嘅政府，制度開始腐敗，只可以全面推翻再建立

係摧毀現行迂腐制度

唔覺得遠水救到近火

香港呢場運動輸左，港共政府會加強控制，已經唔係上到位就解決到嘅問題

我驚你到時候變左做 Can’t beat them, join them.

我覺得太理想化，同入警隊感化佢地一樣

中共政權用人根本就係要紅不要專，你睇下陳茂波劉江華呢啲垃圾都上到位就知，要上位就要表忠誠，咁我係咪應該害盡香港人咁上位呢？咁我咪已經做咗我要打倒嘅惡魔囉

一個連李嘉誠都無stake 嘅香港，你叫人俾心機讀書改變社會？

不過，俾心機讀書係重要！他日你夠分移民去外國，咁先係對家中廢老最大報復

弱如我都係一樣比一眾巴打批鬥緊
批鬥係唔緊要架
勇武前線和理都係會被批
最重要係為左未來而團結對抗敵人

Everyone hates the system until they're on top of it.

一個修女講報復已經好撚矛盾

面對下
唔好逃避啦修女

呢 d 咪堅離地囉。

上位就等同抗爭咩 係得既而家就唔洗行動升級啦
唔止政府 連個國家都有問題 咁係咪要做到國家主席先可以先可以改變社會

其實係
對於黃藍要從根本上改變
係因為思想、教育、價值觀問題

但係事實著呢個政權
未上到位我地呢代可能已經要被迫害
被改變被服從
無番十年八載都唔會做到
可能要番三四十年

可能當初高官都係善良純真小朋友、普通基層
隨著權力、地位、金錢使人腐化既關係
時代既轉變 已經同基層隔離同社會脫節
最後真係千千萬萬個人先得一個人可以無忘記初衷而改變到社會

唔好意思呀，而家就係讀幾多書都無法向上游，好嗎？

比心機做嘢都冇結果 仲會比現實洗腦

爬到做大學校長咪又係要畀中共處決
當然有佢道理，成為有權有勢嘅人點都好過冇話事權
但問題唔係咁簡單

未上到去都拉哂啦

到底有幾天真先會講得出

Exact7ly
On9真係有樣睇

現任既政府就係唔得，所以先要去推翻
但推翻之後呢？如果又係果班廢柴同類坐住個位
請問又推翻左咩野

時代革命
就係要成個上世紀時代斬掉重練
梁天琦當年都係努力想爬上去改變社會制度咋
然而當年支持佢既人實在太少
與天琦同行既又太少
連左膠泛民都打擊人少既本土派

香港
應該有更多個梁天琦

比個資料你
中國主席習近平係小學畢業

Sister,建議你唔好日日喺修院，出嚟認清事實

每個星期六日行街shopping 是必須

push

你咁講會唔會太諷刺
DQ

加油

去到而家咁地步，仲有人信唔用暴力解決到

比心機就上到位？算吧啦

不了

真

努力讀書還努力讀書，公義還是要爭取的，根本無抵觸。

如果努力係改變到現況既

唔會有咁多人絕望

樓價一萬蚊呎已經絕跡

依家一個月糧都未必買到一呎

更加唔好講成家立屋

入到政府工,霸住d位,
唔好比大陸人做

我覺得佢講ge唔係唔啱 但係要各有各做

你唔藍係冇得爬

的確係 都係我諗緊既野
所以我先決定開post提出
我明知連登仔唔受呢套
但假如有日佢地上到岸
希望記得曾經屌過呢個post
知道自己初衷係咩

我痛恨自己既無能
不在高位去改變社會
我的確係一個90後
我成日都好嬲自己10年前20年前唔好好爬上去
比唔到一個更好既環境比後輩

我諗修女都係咁諗
不過佢真係太老
係呢一方面佢都只痛悔恨
唯有寄望後輩完成佢地做唔到既事

唔讀書點串到班毅進仔一棟都冇

但佢完全冇諗過可行性同實際情況

無否定過各有各做 而更希望係雙前並行
試諗下如果今日推翻左政府

革命成功就停撚左150佢啦

On撚9 有用社會就唔會愈黎愈差

抗爭唔代表荒廢學業

痴筋
國泰就係聽日嘅香港
你唔奶 唔會有機會俾你爬 留低嘅機會都冇

抵你地基督教係大陸比中共打壓

希望你地繼續讀好書，日後一定可以激死共產黨啫

樓主無改錯名

無否定暴力 我支持以武制暴
但重點係講緊咩野方法都好
有一日比我地推翻左個政府
如果無抗爭者相同理念既人有準備坐上去
跟住黎既只會係另一場清算

人如其名

你依套2047前中共已經姦死你啦

on撚9，係呢個社會爬上去已經冇可能
仲要等一嗰世代或更耐，香港都已經赤化咗
可以由內部直接改變呢個不堪既社會，可以講係更加難
人在江湖身不由己，去到高處時你已經唔再係以前嘅自己
要報復社會就要將不平等嘅東西消滅，然後再次靠大家力量重新
如果真係修女既忠告，我好多謝修女關心我哋
但我哋已經無路可退，希望修女可以理解我哋同香港現況

你又同你個名幾夾

兄弟爬山，樓主加油

所以我地應該要對抗呢種不合理既情況
你唔爬番上去補位 一個個未來香港只會倒下
上唔到去都好 要支持住現有黃企/良心小店
國難五金又好，渣哥又好

所以中國教會要加入認信教會，習思想要重要過聖經
十字架唔可以高過習近平相
要加入中國官方愛國教會制度要可以改變

手足加油 香港人要團結

睇到個標題第一時間入黎負皮

對於反對呢番說話既人
係點樣睇我地第五個訴求呢

呢番說話係好不切實際
因為解決唔到而家既問題

呢個社會運動演變左做反共反赤納粹
推翻呢個政權後
仍然要再擁立另一個政權
係咪雙普選就唔洗有人管
到呢個時候大家都好唔信任大台唔信任政治
係咪代表成為政治制度一分子係錯

無改錯名

上唔到去唔緊要
可以支持良心小店，支持為抗爭發聲既人
同時抵制敵隊勢力既一切
要身體力行

新疆人爬完俾人拎去勞改呀屌你老母

如果你咁講。。。。林鄭直頭係表表者。。令到香港人早d 覺醒。。暗黑女神

當你做到盧偉聰咁 張宗忠咁
你都係一粒棋子
仲要比下屬屌

你唔讀書 做黑警反而打橫行

張建宗

唔係話叫人唔好讀書唔好上位，但呢個諗法實在太天真

你都on9 馬雲都要被退休
你同極權講道理 無撚野呀

太天真

上位？ 邊度有位上？

所以香港人唔可以再被洗牌 再被清算
要佔據所有有話語權同受注視既地方

新疆西藏 就係比人推低哂所有知識份子 宗教人士
輸入外族大洗牌
宜家捉哂人去勞改都再無人改變到

根本就冇錯 咁多負皮做咩

兄弟爬山喇

有人讀書入去做臥底
有人上街頭抗爭

至少都打雙線
保留到力量

修女食過人間煙火未

知唔知大學生出黎幾錢人工

上唔到就支持良心小店同為抗爭發聲既人

樓主人如其名
而家成個制度都有問題，單從制度內冇可能改變到啲咩
一定要重建

讀書都可以理解

做野？？？
幫商人剝削下層？？？？

p冇法負，幾時先甩p

樓主被人撚唔係冇道理

係要打好多條線
知識分子係一條線
宗教人士都係一條線
要用唔同路線加入先改變到呢個社會

幾無腦先講得出

其實好多都係咁

唔做野唔讀書既叫黑警

低能兒童

鄧小平都係咁講，但最後點

ON9！

咁既post都上到熱門

不如話係聖母既忠告啦 on撚尻

阿修女知唔知有幾多中產出黎行？

好撚戇鳩嘅理論
到時香港都淪為支那 仲有撚得你爬咩

國泰CEO地位高唔高？

我自己就信偉大既舵手毛主席講大破大立，修女勁定毛主席勁呀

佔據？而家港共從根源杜絕異見，仲好意思講
而家我哋唔係入去改變制度，係要摧毀制度
你不如話加入共產黨

所以要制度內外
兩邊一切去改變 去重建

然後制度推翻後
係我地抗爭理念上位
先係一次成功既革命

90後最大都係29歲
你9歲就出黎

改變個企業？你唔好撚話入警隊？
屌你老母幾多歲呀你

樓豬冇改錯名你真係低能兒童黎

係香港唔work架啦

摧毀之後 都要有我地抗爭者上到去先得
重建完又係一班藍絲廢老咁點？
所以大家要準備自己

你諗下國泰空姐工會個代表咩下場，人地個制度唔受你玩呀，一句就攪掂你，但你努力佐幾十年呀on9

到時2047，一國際了

不如加入共產黨

努力讀完發現咩咩人大政協個仔輕鬆做你老細

唔好再推垃圾post 唔該

唔係好玩啦
讀書係為左明事理
而唔係向上爬既工具
同埋最好認清事實
制度本身既問題大到你混再多人入去都改變唔到
22年前毎炸彈仲好細個陣都無人成功過
22年後 個炸彈大到隨時爆得
你覺得仲有可能成功？

唔好會錯意
我仍然好贊成書係要讀既
因為無知係原罪

好啦 有日我爬到上去十萬一個月，但每日要工作13個鐘，咁社會係咪會好受傷？

唔好講廢話，如果對手正常當然無問題，現實上對方係癲嘅

讀好啲書? 就黎連母語教學都無埋喇
通識都比人話教壞人，你就快連獨立思考嘅權利都無喇

做野上位改變局勢？你知唔知要做到幾高先可以改革到現況呀！國家主席呀！ 特首都只係一隻狗咋！
但你知唔知要做以上嘅野你首先要點呀？係紅呀，紅到發黑嗰隻，只要你思想上黃少少都好難真正掌權

如果從政唔得，從商呢？都唔得呀！先唔講政商從來密不可分
搞小生意可以帶比你安穩嘅生活，但一定唔會有上位嘅一日。你可以話，由細做起囉，咁我想請問香港有幾多個李嘉誠呀？一個咋！你叫超人後生番80年喺現今社會再重現一次，你話你知唔得，因為社會上大部分資源都不為你所用，你見唔見啲小商舖執曬？啲人局住做樓上舖？中資越來越多？

以上當然唔係全部，只想你明白，今次失敗，就無未來可言

你點知又係一堆藍絲上位

Ching 加油

叉雞飯喇你，書我讀得唔錯，工又唔差，咪又係一撚樣，有乜位可以上呀。

加入黨保平安

但讀書同工作即係被強暴
控訴強姦犯最佳方法竟然係接受並享受強暴
真係叻

不如直接滲透入共產黨啦 on9

都仲有效過樓主嘅鳩up

十年，維港每一幢樓嘅廣告牌換曬做中資啦

Diu

岩

一個皇帝制度 你就算識飛 皇帝唔like你 你都一樣要死

唔係同一類人點埋到堆呀

所以先話呢場可能會係一個世代既抗爭
到底係中共洗牌快 定係我地香港人守得住？

如果今日講句唔受你玩就了事
他日所有企你果邊既企業公司都倒下
仲有邊個幫你擋

唔係話修女講得唔岩，但係呢個情況只適用於「未係最壞ge情況」。但係係呢個時候，如果我地成日淨係不停諗點樣係「制度入面同佢玩」我地永遠都只會輸，因為場上90%踢波ge人係佢ge人，球證又係佢ge人。咩規矩都係佢定，點玩？
只有將戰圈擴大，加入新規矩而佢又拒絕唔到咁先有得再玩落去

樓主一係洗地狗
一係不食人間煙火既離地撚

俾你做到警務署署長個位
或者真係俾你做到特首
你真係覺得自己可以想點就點？
唔好咁天真啦樓主
都未計你做到特首之前要做幾多賣港嘅事
俾你做AO 要升上去 但要推國歌法你點吖？

一日做足七日，唔結婚生仔，完

強烈建議樓主同Sister 加入共產黨

同意增加學識
不過仲喺制度內話報復？
出到嚟咪又係有排受
就算我叻我有成就咁又點
其他人點？

依家運動都水尾，係時候投共了

所以推翻或重建都係必要
但到時坐上去既
希望係一班有知識有良心有能力既人
而唔係一班藍絲廢老

我望住你段野，諗起雨革後入狗隊做狗嗰班，真係得啖笑

點解樓主一直覺得上咗位仍然係藍絲

樓主呢？Sister 呢？

宜家唔係要遂小咁改變社會呀
係要粉碎現有制度再由香港人創造出黎

畀地位你有咩用，特首夠有地位啦，咪又係受制於支那

昏迷左幾多年先會講得出咁離地的說話

[size=5]上帝話 萬物都有定時Y！ 同讀書做野無關。
光復有時，
革命有時，
反對有時，
中共倒台有時，滅亡有時！
還政於民有時，打倒極權有時，
成立獨立調查委員會有時。
一切都在上帝的時間𥚃。
size=5]

但抵爭者勢力上唔到位既位 革命一樣只係失敗
差別只係今日定聽日失敗
今日 我地要走出黎對抗政府
他日 我地要坐係成個社會對抗極權

上唔到位就要支持良心小店同為抗爭發聲既人

今日 同 明日
係並存既

子 置
Ok 明晒

樓豬個名

教會有出過聲？

做咩唔入黨改革？

大陸內政對本人就無咩興趣既
我對香港制度在意多D

以前我會信呢套
不過睇到政府同黑警之後
結論係人只會因權力而腐化

最大報復，就係呼吸！生存下就是對政權最大侮辱，大家說對不對。

真係唔講都唔知喎

你憑咩覺得前線冇腦？
知唔知衝立法會既梁義士咩學歷？

啊媽成日咁講，叫我讀好啲書，將來就可以幫到義士但我相信嘅係我走出嚟抗爭先最有用，日日聽佢咁up都覺得煩
利申:Y1

咁你覺得點解會無呢啲所謂白警放出黎嘅黑材料？

屌你冇撚用，廢話
而家香港制度被共産黨控制

點解咁多人負皮?
點解唔可以有2ND PLAN 2手準備???
2邊都要做 返學上堂認真讀書
放學發夢

有撚sister 咩
由頭到尾都係樓主作伥木友出黎帶風向

每個人對自己嘅職能或者能力發揮最大作用對整場運動正面影響一定好大，例如大J bob叔咁，佢地一段片好過我地開十個post啦，中學生嘅入到大學，講自己嘅政治論述說服力都大啲啦，話唔埋做埋律師醫生，到時可以幫到手嘅地方比起我地更加大啦，就算我地呢一仗贏咗中共一日未倒台都實會搞我哋，所以諗長線啲冇壞

個理論三四十年前就ok嘅，而家……
未上到位就比人收咗皮啦！

我無話前線無腦
而係大家都要做好更多準備
當年就係唔夠人有足夠準備去支持梁義士走上去
同埋守護佢

Y NOT 2手準備?主緊係搞制度 副咪滲透改變
Y NOT BOTH?

一係佢地得個嗡字。
一係真係埋唔到身搵材料。
但係，我都係要強調一樣野，其實裏面多個自己人。出來果陣多個人渣流攤己經好好。可能己經救到幾個人。
起碼你少個人開槍瞄頭。

我覺得意志唔堅定的，唔好主動入去做黑警。
但係己經做緊黑警的，如果真係醒覺，亦冇必要咁快離開。

樓主瞓左幾耐
香港人呢22年幾咁勤力做野，最後得個吉，邊撚到有報復？

坦白講個修女講既野難聽過粗口

班藍絲高級死晒先爬到上去囉
你以為自己讀死一世書就出人頭地？
其實係你博到盡都唔及黃馬褂升得快
到最後咪又係比班藍絲踩住
因為而家香港制度不公呀

係囉
等多五十年等佢地老死曬

我地仲唔贏？

深潛咗？
你唔係以為我哋純粹對抗香港政府？

無錯 正正就係呢個意思
同埋就算上唔到位
都可以支持良心小店同為抗爭發聲既人

打錯字
作出黎

WHY NOT BOTH?

上帝的報復：修女落地獄

如果孫中山當年決定專心讀書不問世事，今日重有無中華民國？

不如你睇左我一直唔同既回覆先

一提到加入共產黨，樓主自動收皮

講就好似好易, 有邊個可以維持十幾年
我諗總有人有呢個諗法
最尾只有兩條路
1. 融入左對方
2. 被對方杯葛離開

你唔加入共產黨？最根本問題

你係唔係block左我咋
我有回架

我咁睇.....
其實每個人的包袱都唔同。如果真係有包袱，唔可以明目張膽出來抗爭。起碼都做下文宣，偷偷地出來貼下野。得閒捐下錢咁囉。
咁返工果陣咪做返自己角色。
好過你真係有包袱下比人炒撚左，工都冇得返，妻離子散，抗條毛咩......

你在意香港政制

加入到先得 同埋我對香港體制在意多過中共
而的確有班人係中共內對抗
例如林大輝？

why not both
唔抗爭既話我好肯定二三十年後有成班大陸人空降落黎head住你 佢地可以做高層既原來就係靠關係 你甘心咩
努力之餘都要透過抗爭抵抗中共將佢地果一套搬落黎

我諗應該無大家諗得咁易
俾你出得去一次渣流攤俾人發現
仲會唔會俾你出去？
一睇就知你二五仔幫住啲暴徒啦

覺得樓主講嘅嘢理論上work
但當中要妥協幾多同埋真係做到幾多嘢又係另一回事

On9 仔
小朋友喺開明環境下成長
同專制環境下成長，已經截然不同

你點樣確保自己走入地獄體制
幾十年都仲可以保持初心

仲話要用呢套理論抗爭一個世代
咪撚老點人啦

呢套方法只適用於少部分精英策反
好似李登輝咁
並唔適合全民去做

真係有料有意志力既叻仔唔需要你去提醒
佢地都識用呢個方法

笑話！
佢哋一係歸邊一係跪地
在意香港體制多於中共，你分唔分清真正敵人，係淋奠定黨

喺呢個私相授受既社會入面要上位就要同流合污，呃晒所有人上位然後變面去改革叫虛偽。

邊位修女有咁既高見？

喺香港地同人講比心機讀書有得改變社會

呀Q精神， 有邊個一生出來唔係善良？ 到左果個位就一定有野引誘到你， 好自然歸邊

修女出黎做過野未
係香港 冇背景既人再勁 多數只能爬到中/中高層
最高個層唔會有機會
就算爬到上去都幾十年後
遠水救近火？

唔同職位 唔同角色都有唔同需要既
假如今日政權被推翻 要人坐上去
你會希望係咩野人？

我希望爬到上去既係大家
唔係藍絲廢老
所以現行既制度/社會先需要去推翻或重建

你好意思講加入到先得

咁希望將來上到去坐既係我地抗爭者
抗衡得到引誘
係好難 但要有咁既意識

我完全明白你講乜....
所以我之前話，當份工己經唔存在咁樣返工....意思即係話，當你話自己係白警果下，你己經要預自己己經比人炒左一樣，雖然你繼續返緊工。
你講得完全正確，比人發現一次就冇得再出去。睇下有冇同上司解釋，如果解釋唔到，真係再出唔到去，又冇有用情報攞到。咁到時先至走。
但係，你比人發現果下，其實可能你己經救左幾個義士。
一個換幾個喎....比起你良心發現即刻走其實己經有用。

嗯
等死最好
冇破壞得黎又冇建設
你話幾好

讀得書黎烏克蘭都收左皮

咁我無能力麻 都不屑加入中共
但有人做緊 例如林大輝 例如劉夢熊

打十年既戰鬥黎
平日你可以係中高層扮藍儲錢博上位
放假就化身勇武

關鍵時刻就露返真面目
呢樣先係對家最防不聲防

全部都一味唔讀書
d中高層俾大陸狗坐哂
到時仲有排你受

爬到上去通常初心已經唔見左

戇鳩
咁你d仔女努力讀普教中啦
或者番大陸都得都係讀書姐
比你爬到上頂果陣 成個社會都紅晒
你係大陸講你呢套 你自己都唔buy啦

人地係最頂 你而家先黎登頂
我就選擇破舊立新 推倒重來

仲提制度內改變都on9
以popo 為例 每7個督察先有一個上到警司或以上
唔埋堆 / 冇關係根本冇可能上到位

2014年有個片講個藍衫散仔幾好相與
結果前幾個月先有po 講佢仲係一條柴都冇

咁你就收皮啦，自打嘴巴

你真係低能㗎喎唔係扮㗎喎

烏克蘭就係重建完政府
坐上去既又係親俄
宜家先搞到咁

所以香港唔可以行同一條路
要有準備好既抗爭者同民眾
坐係社會唔同地方
先做到一次時代革命

太天真，人性其實都係差唔多，你係點樣㗎環境可以做㗎嘢都差唔多，正正直直畀你上到位咩？個遊戲規則佢定㗎，佢唔知個破綻係邊咩，一個有問題㗎遊戲規則，佢唔去改，就只有推翻佢。同啲左膠講嘢真係講多自己都口臭

但上校最後係聯同各方手足搞革命先贏到

制度內外都要改變
我回覆已經講左

佢會慢慢張你洗腦， 然後信佢地果套為真。

即係好似你點解導到d人信教一樣， 本來無一物， 慢慢變虔誠信徒一樣道理

所以係一場戰爭
我地係對抗果一面

上一代人就係本住呢種自私既精神害死80 90 00 10後4代人你仲好意思推?

無錯

所以香港人要團結
唔同既人都需要

仲2047前？

咁似2014年加入警隊果一批人嘅口吻
依家打手足打得最撚狠就係呢班撚樣
根本一個人就無可能改變到成個機構
哪怕你做到一哥都會有人制衡

讀得成書都買唔倒樓

其呢個真係靠個人意志力......
即係核爆都唔割的道理一樣，講就易，實際上有幾多人做到....?
唔想分化，但係事實係，一放火，即刻有班人出來屌...。

但反而d死黑警真係完全演釋咩叫核爆都唔割。
屌佢老母，黃色物體都講得出。

屌你老母邊個話而家烏克蘭政府親俄
新聞都唔睇

所以未來既社會需要我地 80 90 00 10 去佔據
我地要爬上去
路從來都唔易走
但時代需要革命

習大大實讀好多書啦，權力最高

廿幾年後自動死亡 點解仲要拖

簡單講, 身家清白有幾多最後可以上到位, 如果上到位但有把柄係人手, 你咪又係做緊而家班高官做緊既野, 加上2047年一國一制, 香港仲有用咩

再簡單講, 今次輸咗, 仲有無下一代都成問題啦, 仲比心機讀書做野

呀修女, 不如你都係返去祈下禱吧啦...

But you aren’t on top of it

曬氣啦
咁撚容易，宜家就唔會咁嫁啦

你咁想入體制，之後話不屑同冇能力加入黨
完美自打嘴巴極致
尖啤林法師被人鬥緊

On9

樓主我表弟黎 佢輕度弱智
我代佢同大家講聲對唔住

由你把口講時代革命特別難聽

死左咁多人流左咁多血叫人返去讀書/做野?

我當然明啦，所以先話你講廢話，呢啲係人都知啦

講就理想，有無咩實質建議? 例如一個大學生畢業，1st hon，下一步係咩? 入大公司? 中資? 港資? 英資? 政府?

我個人比較喜歡做實事多過發夢，我都想上位改變現狀，唔洗一班手足咁辛苦

簡直侮辱

好多讀書好勁既doctors, lawyers, ibankers, professor 都係深黃，跟本警權過大乜都做唔到

好似hkex 外來空降個李小家
你幾勁都冇用

你查下波羅申科做既野先再講

難聽過dllm

樓主真係無改錯名

exact7ly popo米就係錢囉， 鬼佬就比較上天真小小可以靠意志力i.e. 麥理浩， 但成個asia只係得日本仔比較有制衡，中國同印度自私利益為上。。。 所以我地都係管唔到自己架啦。

天真過天真嬌

到時一定會有好多包袱，唔會反抗到
睇下而家有幾多中年人走出黎就知

絕大部份抗爭都係學生帶起

你而家等於叫班後生仔唔好搞咁多野，比心機翻學讀書一樣

仲要拎住主嘅名義，你好唔好意思呀？

屌你老母佢敗選咗呀，跟貼下

其實冇用，到你爬到上去就唔想改變…
因為你已成建制一員。
從內部改革係唔會成功。

要對抗警隊就係要加入警隊?

人如其名，估唔到到左呢一刻仲有人信呢套咁on9嘅野

我諗佢意思係 馬斯丹都做到上校聯同鋼去推翻？
即係你都要做咗軍人先

真係得咩 入得個社會 少不免要隨波逐流

咁點解唔係訓教？？

似係對自己最大嘅報復喎。

係呢個社會邊個做得政府工唔洗問啦

唔等於
只係講緊運動又好，準備自己都好
兩樣都重要
讀唔到書，咪支持多d良心小店同為抗爭發聲既人囉
小有小做 大有大做

想dup人加入建制

Plus 1

有可能嘅話 香港一早變左

仲係你個俾心機就爬得到既社會咩
咩年代呀修女 收皮喇

明明個post 正正常常都咁多負評
樓主又無叫人唔好出去街頭抗爭，都唔算散水post呀。
兄弟爬山的真義係咩，各有各做呀！
大家唔係都應承過唔好忘記今年的夏天，一世都唔好原諒呢個警隊，呢個政權咩

一世的意思係咩呀，今次清算唔晒有一日我地都要清算呢班癈老。諗下有一日我做左醫生，醫著個個病人叫謝振中都爽YY 呀

但當然，抗爭係唔可以停，亦要融入生活之中。包括抵制藍鋪，罷搭黨鐵，睇行動post等

有人話制度而家唔比人爬上去，啱，所以我地而家就要出黎發聲！出黎抗爭！比個制度變得相對好少少，向人民付責多一點的時候，我地都要爬上去，他日定必將佢地一一清算。（今次都有可能清算唔晒架麻，就算民主及民權法案都無可能list 晒所有人入去啦）

所以我覺得唔洗咁負皮喎定係d 五毛好驚要帶風向

問題是沒機會爬上去，修女大愛已經不合時宜

你點管你表弟架
講野完全唔經大腦嘅

未就係佢上位之後做得唔好先敗選
希望宜家親歐果位可以做得好啲
帶番起烏克蘭

睇完依個post 決定加入民建聯 由最低層做去 四五十年之後做主席咁就可以成功改變成個政黨了

大班太子爺夠唔夠社會地位,
講左幾句支持就連累埋間鋪,
出埋道歉都救唔到,
制度上俾一班極權既人控制,
你唔融入就上唔到去,
權力會使人腐化

收咗脾
晨早咁火滾

所以先話要去支持良心小店/企業
倒下一間親少一個發聲
渣哥都係有大家支持先企到宜家
國難五金都要大家頂住守護住

係民主制度下選咗件仆街會有可能
烏克蘭民主制度下可以踢走佢
但否定咗你重建政府都可以有仆街上位
完全唔相關

不屑加入？
用你個邏輯
無能力ja 你

爬唔到上去都要支持良心小店同為抗爭發聲既人
我已經做緊

傻人發現

爬到仲要上街?

有聽過一句， 就算你個理念不一， 但人在江湖，身不由己要就範？

捉你呀媽，你個仔女逼你做， 你係米真係放得開先？

的確係我無能力
對唔住

咁你收皮

發聲=/=改變
依家只係出句都聲變成咁,
你仲想由內部改變?

新彊啲人而家老中青都日日讀書添，您係咪覺得佢地可以係個社會爬到上去，由內部改變到佢地個社會﹖您呢啲叫人返屋企讀好書好做好工作咪即係直接叫人收皮唔好抗爭。修女您不如返大陸搵返啲十字架先啦。

弱智言論

黃毓民個仔都比中共夾住
佢都依然發聲 都曾經做過議員
所以呢種人我好敬佩

正確

你要上位就要做衰野

您真係冇改錯名

咁如果唔發聲 唔改變
其實即係默許左中共既抗壓

所以我地要上街 要抗爭 要重建社會體制

我自己睇法係....
努力讀書，工作。同抗爭現階段都暫時可以同時存在。
我自己返工就唔講政治。但我都會出來遊下行咁樣。有咩機構需要我自己都會捐下錢。
咁但係我本身做醫院。咁起碼.....有黑衣人來到，我自己唔會篤灰先啦。

不過講起呢樣野。我覺得醫療界都開始緊清算。
醫管局主席己經換左人。
除左d好撚熟，信得過的同事。我都唔建議嚮工作場所傾發夢野。我覺得有d野要小心d，先長玩長有。

離撚哂地

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

但黃果班專業人士
各自係佢地既範圍支持緊呢次抗爭
都係用緊佢地既專業技能
呢啲就係我講既準備
佢地考個牌番黎唔係一朝一夕既

比人斬果陣Show hku學生證？？

修女on99???

做政府嘅表示改變乜春，無俾政府個文化同化已經好好

大家仲記唔記得 Sharon Hom ?
其實佢係星期日既專訪講過類似既野
而之前有個post 轉載左
係一面倒正評

今日同一個point 就負皮

無真普通 講乜9都無用

前線抗爭 同 後線抗爭 兩樣都係需要既
當每吋自由土地都被清算哂
唔夠人去支持佢地
前線又一個一個被消失
我地既抗爭勢力就會愈黎愈弱

無真普選 講乜9都無用

所以五大訴求 缺一不可 要大家團結爭取同守護

我認真思考過你呢個方案
結果係香港要出到三個或者比超級三個比李登輝仲勁的人
中共對特首係有實質的任命權
你點樣係呃到中共的情況下搞民主化
姐係你講的制度下由政府主動民主化
根本成個局仲難拆過未解戒嚴令的台灣
仲要台灣背後大佬話曬都係有民主自由的美帝

你覺得香港可以出到三個李登輝？

On9 logic

讀書又點？大學生又係換黎一句no stake in society

咁都算報復？

我明白......
都係咁講，做得幾多得幾多。

佢發得聲， 可以表明同你嘅cause一樣， 但字裡行奸， 慢慢redirect你入藍

無改錯名
你而家政府高層都係藍絲
你估會俾你黃絲上位咩
一日無普選都係廢話

最後都俾人打壓可以點做

咪撚on9啦

唔緊要 有負評係好事
我寧願跳出個圍爐圈，都想吸引更多人去明白呢個道理

上到位既就上
上唔到就支持為抗爭發聲既一切
香港人 要團結
他日推翻到宜家體制
希望坐係上面既係對抗極權既我地
而唔係附和或者默許中共暴政既人

我答你一定唔work

你越坐高位，你個抗爭成本會越貴
點解?
你搵一皮野，份工冇咗你每個月洗少一皮
你搵五皮野，份工有咩 e 郁你每個月洗少五皮

呢個叫做 opportunity cost

兄弟爬山 各自努力！
香港人加油

呢句野我5年前聽過
之後發現係藍絲懶係為你好既廢話 差d信左

見好多人負評我又想講下依個睇法
只要你唔係去投考警察依種洗腦性高既建制內職業，去加入依個制度滲透落去唔係完全係一件壞事，陳浩天以前都講過依樣野
雖然會唔會自己變埋魔鬼好睇自己既意志，好多人會舉民主黨、湯十一依D反例，但應該同時望下而家班公務員，或者係潛伏國民黨咁多年既李登輝
入到依D位先可以裡應外合，歷史上眾多革命或者改革運動都需要線人或者臥底

係冇體制既改變之下
好似中共咁，你可以報復到d 咩？

望下大陸先啦 俾你做到全國第一又如何 係中國你想爬上位? 你有無人脈? 有無關係? 想做幹部改變黨? 死左都唔知咩事

要持久地對抗 抗爭者只能互相支持
無人講過係易事...
我地一定係上世做錯咩野，今世先要做香港人

大陸無得救架啦 我地要救既係香港

讀係要讀, 錢係要搵
但個修女講既野唔現實

的確係唔現實
所以回覆度都係我自己既睇法

上唔到位
就支持為抗爭發聲既人同小店

成堆中資買晒香港D野
香港人只會俾大陸人/港漂騎住
你如何上位?
仲講緊你上唔到位因為你唔叻?

所以體制要由上至下 由內至外咁去改變
要我地抗爭者佔據有社會控制權既地方

Sister你幾耐無翻嚟香港？

得罪講句……修女呢種「職業」喺社會自成一國咁，都幾「邊緣」
莫講話改變社會，連教會都改變唔到，教會裡面既女性都冇得「爬上去」啦
呢個忠告真係幾離地

大陸人買學位 輕輕鬆鬆入大firm
香港人咪死讀難讀都揾唔到野做

駁唔到 所以正正因為咁先要抗爭
上位既意思好廣泛既
做老闆都係一種
好似我提及既國難五金或者渣哥就係例子
佢地都幫緊呢場抗爭
我地上唔到位既 應該支持佢地 守護佢地

咁睇埋我廿幾頁既回覆先

有能力就爬上去
爬唔到既就支持為抗爭發聲既人同事

收皮啦 口吻成個林奠咁 官腔到你呢
佢夠話如果有一日主流民意覺得佢唔適合做特首
佢會落台啦
依家呢？

傻左，定真係咁天真？
中共係用社團式既方法去控制d 人
姐係有果個人d 罪證先會用佢
最明顯就係湯十一
當你所有野都受制中共，你可以點改革？

問題而家唔係要唔讀書，你荒贏左之後佢地肯讀會唔讀，但事實上係而家唔改變，佢地都睇唔到希望讀完有咩前途

雙碩士 鄉黑見到係咪唔會打？修女解釋下

所以我地咪一齊推翻緊呢個政府囉
就係宜家我地無公投權去vote out呢條八婆

耐性？香港仲有時間咩？
如果唔係612 一早送咗中啦
我有我抗爭 你有你讀書 無衝突
我只知道如果依家唔反抗 就以後都無機會出聲

所以抗爭之餘都要裝備好自己
未必一定要讀好書 重點係爬上去
大家都係等緊個機會

如果今日推翻左個政權
始終都係要有人上去制裁班仆街
同有能力去維持新既政府體制

就算爬唔到
都要支持為抗爭發聲既人同小店/企業

唔好用埋晒啲“修女”，“忠告”呢啲terms啦
用一種權威人格去令我哋覺得你啱
收皮啦

弱智左膠
今鋪衰左變集中營屎都冇得你食啊

我無阻止過抗爭 修女既意思係大家可以諗更多既事
而我既睇法係好多野都可以並存
抗爭既抗爭 讀到書既比心機讀
讀唔到就支持多d為抗爭發聲既人同事

對唔住
我term用得唔好令你誤解
我會改善

首先要人哋願意俾你入去圍威喂

當制度令另一種聲音永遠得不到應得的東西、要阻的事都無法阻止，就會有另一種機制制衡

講得好

咁第日個集中營就會多一百萬人 咪撚傻啦

最大嘅報復

唔係歸主然後wfc咩?

無哂知識人士 同宗教人士
就會好似西藏咁成個地方被中共同化
一樣傻

結論係抗爭 讀書 宗教等等
缺一不可 大家要團結
各自努力去做好自己做好既野

在世時要諗點樣構建更好既世界先上到天堂
好似林鄭果種就落撚硬地獄

咁係咪要硬食左個送中先？

真天真 假天真 你教我怎麼區分
七分假 三分真 也夠我共你一次又一次食棍

唔係 所以大家先要出黎抗爭
修女自己都有出去遊行
但佢實在太老 上唔到前線

港豬理論好撚似細個d老豆老母氹讀書

我唔明點解咁多人反感樓主呢種觀點
宜家表面好似係all or nothing
但係咪代表一定要武裝革命起義推翻政權 短期內贏
現實係 如果做到 一早做左啦？
共產黨一定會同你拖長玩
書一定要照讀 無人要你做高官 但至少大學畢業英文好同外國人溝通到 呢d係咪基本先？
就算人權法過左 個戰役一定會持續十年起計
fake news, 滲透, 溝淡呢d一定繼續做
香港人要做嘅 係繼續提昇本土意識 見招拆招
而呢樣野係需要眼光學識同國際視野
如果唔係比普選你都無用

樓豬冇改錯名

發覺身體/心理有壓力就休息下喇

樓主繼續用念力天滅中共啦 加油

9.27 遮打新屋嶺關注集會
9.28 添馬雨革五週年集會
9.29 sogo全球反Chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母

唔緊要啦
今日唔明係唔緊要
我都預左比人負皮
未來佢地投身入呢個社會
體制有無被推翻都好
都希望佢地記得屌過呢個post
記得自己既初衷係咩

就算真係爬唔到上去
都要支持為抗爭發聲既人
抗爭一定要持之以恆
黃既爬到上去都可能會變藍
所以抗爭係點樣都唔會有完結既一日

呢段時間大家都要團結要對抗要上街表達意見

依加係冇上升機會
你冇紅底 冇識人 邊到你升

一齊加油 前線見

年年考第一果個咪就係宜家害緊香港人果個囉

你個名真係冇改錯

從來抗爭革命就一定流血, 讀書做野可以成功既話, 仲要軍隊做乜?

所以兩者都係需要
無講過唔使流血
都無話只有讀書先成功

重點係大家要爬上去影響個社會
甚至推翻現有體制重建
到時就會需要唔同既人

好似國難五金咁
要愈做愈大先幫到更多義士換裝備
同時可以有更大話語權去動搖政權
呢樣都要各位抗爭者去支持

信嗰個一係天真一係弱智,
做到嗰個位咪變咗而家班狗官囉
情況就好似2014年有班人以為入狗隊就可以有改變
點知畀人同化埋

大家一齊今晚去美心
唔係食飯啊
去讀書溫習
6pm to 9pm

你唔推翻個制度 同做殺人幫兇有咩分別

Bitch please.jpg

同講入 共產黨 去改變共產黨一樣
天方夜譚

有啲廢

識親大部份修女都好撚離地

利申：返緊學時成日接觸到修女

負皮不推文上一頁

你問個全修女，當香港連教會既神父都係由黨發落黎
仲要係信佛，聖經都冇讀過個陣，你仲信唔信讀多d書有用

係有用既，出外國制裁中共lo

on9 and so outdated, no difference than the corrupted CCHKSAR govt maintained the mindset 60 plus years ago.

係既
啟蒙都需要知識

咁咪中曬當權者既計 已經跟曬佢既規則做人 如奴隸一樣

真正既計係就算比係推翻完
抗爭陣營都推動唔到個社會同中共抗衡
然後又比番堆垃圾上位
接手將我地全部清算

太天真，藍絲紅底高層根本不會讓黃絲上位，無論你幾叻都無用。反而D靠關係上位既大陸仔就平步青雲。

林鄭月娥就係最佳例子

不過一個修女唔明白尼D都係合理既

如果得既2014年之後依5年，班狗就唔會咁撚樣

你都ON撚鳩

不愧為低能兒童

出到黎做野只要唔跟人地果套你已經被人當異類咁恰

你想講要忍辱負重 等做大粒野就可以變？ 咁你至少起未升職前就要同佢地同流合污

經過社會殘酷同現實既洗禮 你仲憑咩咁有信心可以不忘初心 被同化既效果俾你想像中大好多

唔好把所有事想得咁簡單 快去提升智商

南韓都係咁，30年後先平反
但係香港人唔會甘心等30年

睇過黑鏡既我 見到呢番說話真係得啖笑

ON9，你做D咩讀咩書都係個社會設計俾你，革命係要癲覆個社會設計既一切直至產生根本性改變。

如果個社會要你讀書讀A科，你就要走偏門科或者直接唔讀，或者自修。
如果社會係要每個人都努力工作，你就HEA工作或直接唔工作。

試想像下個社會無人肯工作，有錢佬當權者可以做D咩?

所以我一直話最低風險而又肯定玩撚死香港政府既方法就係最民綜援，罷工都唔撚夠呢樣堅。

當然要拎綜援唔係咩都唔駛做，政府會迫你搵工，你就去要HEA住做，攪爛晒你個RECORD，最後人人怕撚左你，你就咬老綜成功。

又從制度內部改變
基本問題就個制度到

依家連向上流動機會都冇啊，有機會向上流都係留晒俾啲有關係有錢嘅人，講經就叻

On9 天真
你個名真係好襯你

問題係 如何做到被中共取信既權位？ e.g.警察局長
基本上要佢取信 你必須要係黨員 你要做咩野先入到黨？
你入到黨之後就要從黨利益出發做所事 咁一定同香港利益有抵觸 你要做違背良心既事 之後一次又一次野令你自己都被同化埋 你確保自己將來唔會係幫手清算港人既一員？

一杯墨水，你加一滴清水入去點都係黑色，唯一方法就係成杯墨水倒晒佢，裝過杯清水

SORRY只係個場野唔夠大

讀好啲書係真既 唔好連侮辱都唔識讀
但後面果套理論就算撚數啦
2014果時講過啦 你睇而家班狗

佢可以藉機引入內地勞工 仲平仲勤力 因為已經被剝削慣左 到時我地競爭力會大左

拎老綜都唔錯 最怕佢cut曬轉為益新移民only 不過都好 更能激發香港人既憤怒 推翻政權

所以要裝備自己
勇武負責撼動政權
唔勇武既就增值自己
做政府只係其中之一
國難五金同揸哥係我有提出過既例子
要不同壯大抗爭者既一方
支持為抗爭者發聲既人同事
抵制敵對勢力
好多野可以做到
有錢出錢 有力出力
一切都係準備

Yes ar 與其慢慢改變不如一鋪清袋再重塑

On9到震

垃圾post

如果立法會過三分之二都係民主派就有用 太多香港人選晒保皇黨入去 又有一大班人票都唔投

樓主仲未諗到自己點解被人屌上天花板

多謝提議，5毛你可以收工喇

同意 我回覆都有講推到重建係要行
但準備自己係並行

他日你推到左但無同路人上位
其實一切只係又重新黎過
定係你覺得宜家政府仲會轉軚？

屌你老母 你無一句係回應到我既 on9到 證明你無改錯名

大家用不推文回覆啦 咪幫佢推文 阻住其他有用post

時代革命由樓主把口講出嚟特別難聽

俾能樓主做，分分係湯渣華之流

點解你一直覺得政權倒台就會有藍絲上位

樓主根本無撚料 講既野不合邏輯 又無point 智障一個

量力而為呀巴打

自己搵一大堆藉口拒絕加入共產黨進行變革，另一邊廂叫人入體制改革

入到體制，一有異見就被淸算批鬥
改革

叫你耶穌落嚟見我先再講

同意，已經報左名考黑警

冇人叫你入狗隊
公務員集會幾多人有出

革命從來都唔易

5毛樓主 返庇護工場練好你既辯論技巧先啦 又起度廢up 垃圾

開間美心自修室
鼓勵全民晚晚讀書
晚上6至9點
全民學習
18區一齊開始

其實長遠係啱既， 但係制度改革係必須。

既得利益者 謹記呢個term

想當年64, cy, 肥媽果堆又咪係熱血沸騰咁唱歌 支持中國民主運動， 上左岸 利害關係錯綜複雜， 承受唔起失去利益， 一樣要維穩兼屌9 你地

5年前既黃絲 今日都係無悔無恨入左警隊 唔會出到黎

社會不公義，體制不健全，隨時fb講句嘢都俾人炒，讀幾多書都冇L用

呀死黑警又唔做野又唔讀書

唔好咁on9啦

真係低能!!

真係冇改錯名

引入內地勞工無用架，佢地唔洗住同食咩?呢D成本一定要出既，香港班家傭係因為有包住保食先會袋4千，到時D大陸佬可以落幾多?我地而家個人口都已經好抆水，佢地落越多人落黎，個租升得仲多，公屋更加多人爭，排唔到住邊度?食如果有得平咁本地人都有得平食。

講到又平又勤力，但其實係講緊大多數基層職位，你係邊度搵?大陸D後生都唔撚肯做牛工，邊撚度勤力?高薪文職個班咪又係靠基層推先有得做，現時裙帶左好撚多啦!所以根本係講緊D基層既人，你本身係高薪HEA工就無理由唔做啦，HEA住食窮公司，一係就只爭做官，然後又係HEA。

佢地人工少支出高，佢地見本地人咁HEA又有福利，仲會唔會係勤力返工?有都只係少數啦!到時工作場所既政治黑暗又發揮作用，佢咁撚鍾意做野俾撚晒佢做做撚死佢囉，佢升職?佢升左職邊個勤力做野?職位高既人係要有辦法令職位低既人提效率，唔係佢自己做野高效，所以無可能升呢D牛。

綜援係點CUT?以後大陸出世既先準拎福利啊?佢敢玩到明違基本法?我諗個時一早已經被我地既老綜行動玩到謝先敢，攬炒成功!咁但係D新移民下一代點啊?香港仲有咩吸引力吸新移民同勞工?

邊有咁多時間

林鄭上身

離地到喊

就係你係為左入政府潛伏，都唔代表你要比心機做野，你要入政府潛伏，要好勁政治手段升職，做到好撚拿渣，同時又要保持個心，面對其他人因為唔知你係潛伏既攻擊。

所以個心理質素要非常大先可以咁做，呢D絕對唔係比心機讀書做野可以練到。

太遲啦
中共力量已經壓迫緊過嚟

都戇撚鳩，14 年後話要改變狗隊而加入狗隊既人，咪就係而家打得最大力架囉。

人一有權力，一上到位，心態上同行為上，點會唔被同輩或上司。入到狗隊，你清高得幾耐? 他朝有一日要你打人先上到位，咁你打唔打? 唔打你就成世都上唔到位，做個冇能力改變任何野既人，打左又變左同狗同一類人。

首先個教育冇俾人搞

以家人哋係喺教育制度開始洗你腦，仲讀乜撚嘢書?

佔中後咪大把人去考警察話內部改變
然後呢？
明知制度不公唔反抗唔改革反而仲跟住玩，人地就係想你咁做……見你咁真心廢事屌，你自己再諗下啦唉

讀完書想爬既時候就被DQ 點睇

香港大把人材, 有撚用咩, 有權先有用
本身就係個制度不公, 你點叻都唔會入到去

瞓撚醒未

5年前 又係咁講
5年後 我無野講

on9
就係講緊而家個制度腐敗，甚至會愈嚟愈差，覺得冇未來至行出嚟呀！今次唔行以後就唔使行呀！

就當行你呢套
出嚟做咗幾年嘢已經知，上面嘅人腐敗垃圾，你唔同佢一齊腐根本上唔到位。到你有一日上到去，你係既得利益者，又過咗咁多年，你仲做唔做到當日十幾歲想做嘅事呀？上位過程你又推低咗幾多個同你相近諗法既手足/做咗幾多陰質事呀？

膠極有個限度啦好嗎？

光復香港🇭🇰時代革命

On9
等到個時我地玩撚完喇

收皮啦 以為又打句口號就呃正評 用埋啲濕鳩理論

無external force, internal 理鳩你？
要變早係雨革個陣變咗啦
同埋你知唔知而家如果堅守信念維護公義個班人基本上係無辦法入警察學堂或畢業嫁？

笑撚死
反共產黨就加入共產黨 人唔笑狗都吠

習近平靠讀書成績做主席？

你冷靜睇清楚先，係叫你係抗爭的同時，努力向上爬，唔係叫你而家除左讀書同工作之外之外咩都唔好做。

有心理準備，
呢場抗戰唔係一頭幾個月，
可能係幾十年，甚至係一個世代！

呢句冇講錯架，就算今日五大訴求都逹成，都係未完架，要改變一個社會唔係一朝一日可以逹成

然後變林鄭⋯⋯

天真
智障

起步點唔同點爬？
冇背景你可以去到做上位者？
辛苦100倍之後幸運上到位仲會同你癲？
上到去就代表背後冇人睇實？
唔會比人設局拉落馬？

係香港大把努力爬上去既人粉身碎骨
好多野唔係你努力就有用
依度唔係西方社會
修女你入世未深就咪出黎害人

馬雲咻爬左上去 你而家睇下咩下場？